當初由禁止市民戴口罩到強制市民戴口罩出街

正所謂善有善報 惡有惡報

岩呀 仲記得疫情一開始
和理非有口罩 勇武有豬咀
藍絲乜都無
真係好似樓主咁講

戴咗都要除番落㴝

除啦 重唔除

一個地方冇運 冇法